Just a perfect day. You made me forget myself

I thought I was
Someone else, someone good
🚬🚬🚬

Sunday morning and I'm falling
I've got a feeling I don't want to know🚬🚬

And I guess I just don't know
Oh, and I guess I just don't know

講中文

Harry looked into the mirror, thinking of Vincent Van Gogh
And with a quick swipe lopped off his nose
And happy with that he made a slice where his chin was
He's always wanted a dimple
The end of all illusion🚬

And now I'm set free
I'm set free
I'm set free to find a new illusion
🚬🚬

識野